東涌至香港地鐵又做乜撚野呀

俾人趕左落車，一少部分人繼續搭

訊號故障

咩事，係果頭準備坐Mtr, 入唔入好

等左20分鐘，你自己諗

屌你東涌綫香港站訊號故障

你老母早知唔咁合作

有冇人知而家搞成點

又壞

日經，不用pm